[螳螂捕蟬 黃雀在後] 利物浦 對 曼聯 1

go

po霸

7雅又係垃圾bot

等咗幾秒都冇人搶

Snow

留名

喺網上太上心唔係一件好事
要嘈邊度都係會嘈

Bot

Admin都辛苦了 係難做嘅
但果位會員自己小圈子飽佢
印象仲講咩中國人岩返極權管治
又加多句咩我係私怨撚咁 中二病到仆街
都唔知做乜鳩 直接你自己小圈子開個group直接由你審查哂就最標準啦

雖然唔知果位會員係依到嘅邊位

Po霸

你係個group到咩

我黎既唔好意思

比清咪搞事啦

咁又唔關佢事既
我當然知係邊個，但我唔覺得應該關佢事

係 但短短加左一晚講左幾句應該冇得罪人掛

比清頂哂 好偉大

無人識你呀

推到比清做admin

根本係個個傾完你之後
都要加句烏煙瘴氣

Miss左 完全唔知咩事

直接pass個admin比佢
由佢鏟哂咁多佢唔鐘意+唔識嘅人咪得
咁buy極權

人一有bias嘅話
呼吸都係錯

好波

比佢燈死埋個谷

只可以韓妹真係唔識睇眉頭眼額講野

如果我係要因為果位會員既，我唔del直線屌7就OK

利po最德高望重就係
比清 台長 牙正

對你應該無bias

其實應該要add嗰位會員先啱
正常利子冇理由唔add
唔想見到佢自己諗辦法

你係想息事寧人姐長遠計
知你難做

留名食花生

咁真係唔關佢事
佢講佢既程度既野會令我del grp，我自己問題會大啲

Who 想知

唔講啦
格硬講，其實係另一個會員trigger

sor9ry囉

本身連登都唔係大眾仲搞小圈子TG 然後入到黎成個po 就係度講小圈子
寧睇可樂我覺得係列好過睇你地

say this

Sepp van den Berg set for #LFC loan exit

(Neil Jones)

原來你有入谷？

人有偏執就自然盲目

屌你老母edwards係咪中咗武肺
一啲transfer rumour都冇

有都唔會買

呢2年攞哂冠軍 專搵自己友出火

點解會冇奶閪

遲啲學高登分家分post

無入到tg group

係咪miss咗好多精彩野

gp都無埋 而家先問

其實冇乜特別
都唔覺有咩花生就摺咗

唔止唔買中堅，
仲同你賣

想問下利子有咩泰國餐廳好食 最近好想食泰國野

摺蟹摺蟹摺蟹

呢個連philips williams 估尾數都未爭得贏

邊區先

出呢件你睇埋我果份

個tg group係咪del左？ 好早入group但今日唔見左

佢地都可能會傷架嘛

九龍城求其搵間

九龍區全好啲 不過其實邊到都無所謂

應該連老母 神軒都傷埋先會出呢件

是

以為小出聲俾人del左，但之前認證曬

邊夠你黎

係咪miss咗d咩

九龍城小曼谷

rugby佬冇咗raul jimenez之後威力減半

好似話成年無入過波

琴日場足總杯有入

條友除左身體質素之外真係唔得

就係一兩星期前先破左

之前格硬爆過人鳩斬就算唔係好到位jimenez都會頂到

好想Raul無後遺症快啲好番

佢落底出波唔算差啦
同埋一拎波起碼兩個抖住佢先守到

一陣1點
第八級別聯賽嘅馬連會對熱狗

好貴
元朗嗰間我都食過2個人食左6/700

竟然 以前因為覺得唔貴先食小曼谷 但上一次食已經係8年前

屯門個間幾好，元朗分店麻麻地

同女食差唔多啦

皇泰國，啲串燒好firm

同仔食

泰皇閣先啱

是但都過100蚊碟

Ching ho ball就係想食串燒

Mikiki 泰紅 唔差

旺角 先達對面果間
幾好食 份量又夠

真 至少我琴晚入到黎直到今日解散
都冇咩內容話題出現過

果晚有冇識到女仔

個tg group 平時都係傾閒計，摺左都冇乜嘢好可惜

小妹留名

平時潛開水 個谷冇咗仲以為俾人踢
究竟咩事

搵個不以物喜不以己悲嘅人開tg

開個谷都可以世界大戰

你大撚鑊啦

我秘密國安嚟

比清(國安)

仆街我一起身冇撚左個tg grp完全唔知咩事

成個Group連根拔起冇左

You開啦

冇咗tg group 象徵利物浦從此步向衰落

冇左你失色好多啦 冇心機識妹豬

利物浦需要谷

請問這裡有管理員？

暫時係我

師弟你夠鐘收皮啦

你會唔會再開個gp

屯門彩華花園附近個小曼谷好正
lunch免費送杯甘蔗水 又平

今日無上過水
想問個gp做咩事無啦啦del咗

@RangersFC have scored in each of their last 19 @spfl games, their longest scoring run in the top-division since 20 between December 2009 & April 2010

唔知
一瞓醒就唔見咗

話說Tsimikas去咗邊

傷

嚟咁耐有無出過三場

咁突然！?

第8級聯賽係咪已經係業餘聯賽

再討論個gp都冇乜意思
總之就係冇咗
之後搵比清再開啦

第七級已經係

第5級已經係

national league即5,6級 應該未算係

好掛住鯊魚頭sticker

第五級開始係非職業聯賽

好核突

波波頭上季打緊嘅聯賽

掛住啲gay gif多啲

快啲開返個

開啦

玩lucky? 渣架

掛住砌模唔記得睇鐘
聽日又恰眼訓 屌

好好笑喎 好盞鬼

非常贊成，明明呢度就係講利野，都唔知開個tg gp 玩小圈子重乜

係小圈子外仲想細分一個小圈子

偽毒訓晒

毒先瞓哂

深夜通常都喺到

原來rangers 又贏

半個post 講 tg

黑旗

幾點呀大佬

我都係啱啱先知，發現咩事？

同問

CCTOY 真係把炮

有冇機衝擊下歐洲最佳教練

好凍呀
仲凍過之前2-3日

贏歐霸應該都得既

根本仲分CCTOY同波台就係你地ON9
2邊都無腦互屌
仲靠佢地救香港就死得啦

從來都唔靠佢地救香港wow

利po已死

無人講咪 (ry

咁無波係咁

想繼續砌模型唔返工

根本就係假膠vs真心膠

想繼續砌女唔返工

有女砌

比清wo點會冇
見過比清真人你就知點解

狗

dllm

咁狗係多女鐘意

比清狗種：芝娃娃

咁凍
砌女同瞓覺
我情願後者

而家先睇到
果個我嚟
Quit group算
唔想嘈

原來個group無埋
好波

芝娃娃多女鍾意，曲線讚緊比清

列斯輸比英乙仔

有無清都覺得啲老細成日講咩新常態好撚假
我真係唔信疫情完之後仲有得繼續啲咩WFH/flexible working hr 肯撚定最後同以前無分別

尋日講左幾句
開頭真心係針對釣厹隻賤種嘅
但諗落個個都話自己係CD-ROM放哂入嚟都係個問題
不過其他人覺得無問題就算了

凍到著左黑絲

hello moto

冇追po 又發生咩事

到時咪打風黑雨都可以焗鳩你wfh
而家大部分公司都做到wfh

點解要返工

一陣又話你有bias

小妹怕羞

其實本身小圈子得
緊係唔放cd rom入
最多都係呢度常駐既人入

所以話搵呀典果啲搞最好
佢熟晒

痴線 擺到明有bias架啦
釣厹喺度播毒污煙漳氣點樣無bias
我對啲微信雞黑警aa狗保險狗獌狗都有bias架

利同av u18都係打和咋
上半場

小妹都係，頭先搭黨鐵好多麻甩佬偷望小妹

上星期唔係不停放人入咩

係
望住呢個變態佬做乜著黑c又唔剃腳毛

所以咪多人質疑點解放咁多唔識嘅入嚟
起個底乜都冇

做雞都可能好過隻賤種
起碼明買明賣

原來下場就對魚拉突
咁既態即係輸硬

針對韓狗係真係針對有bias我認
但CD-ROM都係重要問題嚟
我唔係成日喺度 但都見唔少人真係見到無見過就話自己係CD-ROM想入group
話係國安係講笑啫 但放埋啲其他隊moon po狗入嚟就唔好啦

吃力不討好嘅嘢
邊會有人肯搞

和波跟住鏝後上

和到？咁有自信？

笑4
唔輸3球當贏

唉 一想起再累也是要做人
我的思緒便繃緊

玩開69

便做狗吧

做隻貓 做隻狗 不做情人

忠誠勇毅心繫社會？

Mk到

朋友是
朋友吧
和你身份不進化
也許這一世都這樣嗎

apply入gp之前 admin都整咗幾條問題 答啱晒先俾入

想食女
要輸㗎
試下你就明

google 下先發現係胡鴻鈞

佢老婆

mk到

請問這裡是mk圍爐討論區

Correct

喂呀 唔好影啦

牙叔你個mk妹唔使做？

mk小妹圍爐區

仆街喇
佢好似藍
淨係聽過佢啲歌
完全唔識佢

有聲有畫
是黑色的

又迫害我地啲唔煙唔酒唔食女嘅毒撚

尋晚有冇睇台慶

D女有時會好有母性
會照顧弱者
所以....
你懂的

cctv不了

男不壞
女不愛

好波 騎劫成個濕鳩頒獎典禮

究竟係万刀甲定6折

唔怪得奶西咁多女啦

佢返工返到身體壞咗就有

睇左公海個po 即刻浮返起把聲出黎
喂呀 唔好影啦

有名你叫奶西

D女就爽啦

咁又係奶西番工要同樹淫妹......

一朝早就叫哂春

對波幾好
Lin 就比較黑
可惜
所以佢老公要出去玩

開到以為佢地離左婚

Mk 仔

講到熱就有得扑咩

夢境都覺得凍要冚多張被

咁咪唔好扑

天氣愈凍
利子叫春就愈密

琴日先見到你係公園扑

寵物公園？

You may try blow job

你個名

俾老婆打一身熱下身先

如果你屋企係儲水式電熱水爐

我都唔想講到咁白

咩logic
已經好撚正啦 又顧屋企

黑Lin 喎

有得屌狗衝啦

圖呢?

你痴線架

屌 我想google 佢老婆係邊個
google 自動suggest 左老公

聽講佢就黎比人拎去配種

咁就咪撚娶啦條大滾友仲扮暖男爸爸

咪係

大家各取所需啫
Super 啦

個po名係咪解曼狗係後面捕利

可摸以講下咩唔好影係咩事？

其實好奇問問
點解要特登開個Whatsapp/tg/其他group吹水...?
無記錯之前舊登都試過 早期利post都試過
最後都係不歡而散

點解今日仲係咁撚凍

福頭又可以撚呀樂了
馬貼唔出得就要放軒打中堅
呀樂冇人幫拖，一定俾福頭中出三百回

同c徒扑完野條友影佢帶番bra啊嘛

股東: 終於跌番落第二無咁大壓力了!

獌=螳螂
利=蟬
獌=黃雀

黃雀係鏝

鏝=黃雀

好似都係粗暴簡單直接嘅topic易入口啲

凍撚到禁電話d反應都特別慢
成日冇反應

我利連蟬都唔係
只係一條可憐蟲
DLLM
冇哂中堅
都可以係一月唔買人
又話冇錢
又話冇好嘅人
一句講哂
孤撚寒
Dlkh Henry

你知呢度弱智多好似阿叔果d咁

fsg: 有球迷對買人有意見分歧

有球迷要求管理薪酬架構

其實點都要買番個即食
但alaba又係成日輸長傳
red bull 嗰啲又見識過有幾水貨

打風咁

又想留假又想放假

其實一定有啱嘅人
係睇你利有冇心同埋錢啫
唉

咁實做水魚啦

迪亞高哥斯達 依家免費
利記會唔會簽? 簽完賣奧力治 咪有錢買中堅

According to @GOAL - Bayern Munich defender and soon to be free agent David Alaba wants a wage of €13 million (£12M) a season after tax.

That’s around £250,000 weekly. In reference, #LFC’s highest earner is Virgil van Dijk at £220,000 (reportedly) a week 🤯

水魚咪水魚
d錢剩返咪又係遊艇

啱啱喺黃竹坑醫院果邊
啲風吹撚到憤憤聲

台長，幾時暖番

台長，仲要凍多幾日

會唔會廢過奧力治

又腰痛dllm

唔係有張圖係軒怒bear哥斯達架咩

你叫diego回底仲要逼搶
即係要咗佢條命
佢體能好似麻麻

奧力治有價可以賣.
迪亞高哥斯達 打後備 禁制入黎踢20分鐘 我覺得OK

係.
不過大家都係打工姐

當前面4個沙拿/文尼/費明奴/Jota 可以輪換
買得迪亞高哥斯達都係預佢70分鐘入場架啦.
點都好過奧力治... 佢仲咁後生.浪費左佢.

直接賣力子就OK
NON HG quota 爆左

32喇
急速回塘期

免轉會費 只係比人工.
我覺得搶得過

無外援位呀

49000 都買左卡雲尼 (34)
踢20分鐘對依D 老鬼黎講冇咩問題
不過係睇高普鐘唔鐘意

賣奧子咪有.
不過CB位就要搵返英人

其討論買人真係好on9
第一根本係唔會買人
第二買左都唔會出都係出嗰勝利11人
第三人工咁低人地都唔想嚟

dc又係勁易傷
同埋格衰驚佢教壞更衣室士氣

咁直接賣搵non 英人CB 咪仲好

凍又好過熱嘅

賣奧子個外援位就拎嚟簽CB啦
CB邊有勁英人
拎個外援位嚟簽垃圾你係咪搞笑

外國聯賽唔好攪啦
CB 位係返英超買最好
一陣買左第2個Joel Matip

驚熄登

white

係英超買非英人CB 都要quota wow Ching

求其執個Free agent好似早安咁就算啦

不嬲都支持借

高普唔會用太有性格仲要唔聽話嘅人, example 巴洛特利, 沙高

聽講2月會凍到PK 台長 係咪真

me CD ROM
侵唔侵我

氣喉暖化撚出黎講幾句

講得出邊個係台長同佢3個不和者
就入到

仲高過VVD
FSG：不了

你

聽你講就死得

This Ching very funny

認真. 英超做CB 要又要跑得又頂得.
其他意甲/西甲/德甲/法甲 都唔係咁踢. 好難搵到好CB

星期四

好似無聽過

我無試過同人不和

明明今日氣溫唔算好低
但好撚大風

我覺得non-HG quota 呢樣野我係利po 提左100次有多

骰魔

係今年有3x 日
想拎5日黎放9日 但一諗到呢9日on99咁無野做就唔想曬左d 大假
但又好想放下假

今日日間有冷空氣補充 所以會凍過琴日
再加上大風

不想做人了

放9日假日日上利po

咁都要恰單身狗

好撚浪費

上利po叫春好有意義喎
竟然話浪費

係囉，我之前放假都成日上利po

00睇唔起利po

呢度成日講轉會嘅Ching都會定期提下HG位爆哂
加埋過千次啦

有無參考價值🤔

嘩屌

隻貓好Q

有無link

今年居然有人工加

係咪天氣凍有關

開reddit r/liverpoolfc 整置頂文件

諗太多

你就好啦

近排都少咗上利po
原來已經咁多小圈子
繼續深潛 有比賽先上黎屌波

加$50又係加
加500又係加

00係咪選讀寧寧

好過減同失業啦

佢講既凍就係呢排

其實香港依加得旅遊 零售業姐
其他行業好似無咩太大問題

得一個小圈子
然後變左大圈子
再然後del埋
而家得返利po共榮圈

都已經好撚正
雖然吹到焚焚聲有時好辛苦
但都係爽多過辛苦

係
但各行各業都用covid做藉口減花紅bonus

得啲細公司/服務業受最大影響
其他行業大公司/有副業既服務業 租照收 生意照做 仲有補貼出糧

講咪講

香港市區7-8度差唔多盡 好難好似2016年咁
2016係集合天時地理

希望今年有2個月Bonus啦

冇得跳老舞

我都想John

補貼完仲要淨係出補貼嘅錢就算數
嗰個月嘅Profit可以袋晒

只係覺得你好撚中二病
由其無啦啦撻句咩我係私怨撚咁

其實都估到係你
真心成個po啲會員最撚小家係你
你主動做admin咪得 行你想要嘅極權制度

死撚開啦屌你老母

係咪又有格劍睇

你條柒頭又係鐘意單單打打
明明已經冇撩起你

無啦啦屌鳩我都唔可以屌柒你呀
我屌撚柒你老母閪呀屌你老母
一日我喺利post我都會追擊你條仆街

有無人精華下韓妹同牙琴咩事

我既訴求係補習

你同啦p呢

英文真係好緊要
緊要到真係影響人生

喺利post吊人都唔可以屌
我而家擺明屌撚柒你老母個死賤種

後悔細個時冇溝鬼妹

叫佢含撚啦

所以咪話你地小氣到仆街
已經有向你say過sorry話屌錯人
仲要都過左一排時間
我一直又冇單單打打你

原來有時自言自語打幾句咁樣
就叫追擊

Block左
其他人想做波皮黨就由得佢地啦

爽死

唔知佢幫唔幫狗含

好型
講到咁威風但平時又自言自語做埋啲小動作
現實9成閪人一個

FBI

係小氣
係追擊你條仆街
得唔撚得呀屌你老母
周圍話自己有傾波就大撚哂
人地屌你就問人地死去邊
你係咪傻撚咗呀屌你老母臭閪

有個打波fd佢屋企人都係咁
本身係屋邨商場開舖做美容
但武肺開發左新市場

佢自己小氣私怨
我講左sorry認錯 之後都冇踩親佢
佢自己耐唔耐單單打打大家有目共睹

出左嚟做野就真係後撚悔無學好英文啦
出Email寫到成個小學雞咁
有時真係唔好意思send出去

現實喺點你話知我
我淨係知你現實係會喺利post吊狗公嘅仆街

原來又嘈緊
走先

屬豬屬狗請迴避

EQ低到
原來可以咁惡咁型
咁之後唔洗再自言自語
打幾句/傻閪咁啦
成個太監咁

撚緊你條傻閪不知幾開心

唔撚係佢走就我走
佢都痴撚線

我覺得最大問題都係口語
寫英文寫得多睇得多點都有啲進步
但口語少好多機會用
次次開會都好驚驚

傻閪

好彩小妹屬鼠

我諗起連登好青年個post讀書讀得耐，唔交畢業論文都比人屌

原來自己一個自言自語就叫撚緊人
咁活係自己世界 想像力豐富到咁
唔掛得溝唔唔到女嘅

講到好似人一定要溝女咁
有sp使唔使同你報告
好過你周圍吊人

用英文開會

X2 又嘈乜尻

話你小氣 一直都已經冇踩親你
認埋低威 之後係到講嘢都收斂返好多

之後無啦啦話我痴撚線
讀日文讀到傻撚左連中文邏輯都解讀唔到？

好多人都唔知研究院係咩玩法
見到個標題都估到啲留言點講

你條傻閪上幾日上黎問點睇sp

結果冇人理你

做得facial 都係女人啦
上門幫人奶閪咩 唔通

睇化左當工具用溝通到就算，唔使好似蕭叔叔咁chok哂口音，寫篇野又要畫龍雕鳳咁，大家明就由得佢

咁你係痴線我係小氣得唔得
認低威唔代表你唔係癲婆
logic又喺邊呀

係
咁點

琴幫佢果位鐘意極權統治小圈子嘅朋友出頭姐

梳
近期睇得太多Massage AV

講到溝唔到女就過唔到世咁
呢個女人就係咁咁撚弱智

大把公司都係啦

同你調返轉

都唔知呢個系列有咩好睇

你一入去我就quit grp啦傻閪

今次邊個爆邊個先公道自在人心

X2 求撚其 明就算 連都勁多字唔識

點解我細個唔係睇英文卡通咁on9

做it 有樣好
就係冇咩女人
真係少好多是非

我爆你
係咪唔得
而家我見到你就爆你

香港人覺得讀書＝為賺錢
唔係點會有書中自有黃金屋e句

格格格格格格格格 格格格格格格格格格格

利post 平行時空
都係潛下先

實得架 只會再顯得你男人老狗小家到

點解男人唔可以小家
咩logic
係咪又會溝唔到女

可能我係工程狗
太低賤所以未試過

閃先 打下機 對獌先上水

佢上水我都係會jer佢

工程狗好多鬼佬喎 客又有鬼佬

似係你比我撚到人都癲左
做到自己咁小家嘅形象都係自己攞嚟
不過算啦你實話返我痴撚線咁

未當睇拳賽囉
係差件靚女舉牌啫

我電燈
係工程最低賤嗰邊無鬼佬架喎

對你小家係咪一定要對其他人小家
你屌撚咗政府咁多年會唔會話你小家
你係咪痴撚線

咁絕大多數人讀書就係為左賺錢
我都唔反對嘅
不過文科研究院果啲不嬲都係唔同
唔可以拎科學果啲研究院嘅標準嚟睇佢地
文科果啲好多都係兼職研究慢慢雕啲文獻出嚟 做十年八年都唔係啲咩出奇事
反而科學果啲就要同時間競賽 大家研究緊同一樣嘢佢快過你嘅話咁你做左幾年嘅嘢就好可能白做

呢度大把小妹應徵啦

總有機會嘅

Business English同academic English 唔同
Business English 相對簡單d
但唔識business English會比對方睇唔起

我想做

最好唔使好撚煩

我係academic英文ok
但好多日常生活嘅字都唔識

政府有冇向你道歉呀
當然你可以話道歉唔係大晒咁
但唔見得你對其他人胸襟可以有幾大

it 狗表示
講英文都算
仲要係同印度佬講
兩邊都唔咸唔淡
鳩up 左半粒鐘 最後決定搓番email 算

幫唔幫小妹裝車頭燈

原諒咗未

口音太重
聽唔明?

印度佬英文啲口音好難明 仲難過啲大陸狗

細個最失敗係講英文又係下下諗住grammer有冇錯
搞到成日唔敢講
跳唔出個框

其實鬼佬講野都唔岩得晒

就算自己講廣東話都唔一定岩晒文法

當然考試就另計

Ok玩咬文嚼字you win

我已經去到求其draft 反正堆mail都唔係傾緊要野
錯/用好簡單既字都無乜太大所謂

我有用

你問嘅又話玩咬文嚼字
你贏哂啦
我對其他人點就唔使同你交代
但係你我就追擊硬

我覺得唔洗咁驚啦只係啲active passive voice唔好搞錯 vocab唔清楚就唔好用 其他都冇乜野既

我都係wow

捉grammer真係好撚憨鳩，如果唔係錯到會扭曲左原本意思既根本捉黎無用

識用though個水平已經高一級
之前唔知聽邊個fd講

睇下球員版加力查同朗尼d 19利市口音難聽到仆街

所以話小圈子都無可避免啦
呢個唔妥呢個嗰個唔妥嗰個

其實有時口快都會講左He have, I has

仲有牙kane

真係慘 要借你個極權主義朋友先直接同我開火
仲要幫佢出頭咁款
可能你自己都忍夠自己果啲太監式emoji追擊

我屬於你

有次唔小心講左
i am very thanks them
比人笑到

連hendo d 英文都聽唔哂

佢做咩關我撚事
我而家係唔妥你
唔使諗住spin去第度
有冇佢我都會屌柒你

某兩位鐘意單單打打有咩計
自問同大部分利子都可以岩傾

This is great

係咪準備上台拎oscar了?

哩段真係世界級

啫喱仔呢

問你老母咩
吊狗公就吊狗公啦
咪撚話唔係呀

都難 但勉強ok

蘇格蘭d口音都係on99

之前啲太監式emoji追擊簡直委屈左你
原來咁man

我淨係識You are the goodest one

諗起以前上堂一班9條友
有6個group

有加歷查嗰段

成隊d 英文最易聽得明概係廢中定力子？？

吊過邊個呀
講到咁誇張
你數3個出黎
台長已經同佢一齊出黎澄清番冇依回事
唔好入佢數

唔man
淨係想嚟屌柒你姐
想我唔用emoji都ok嘅😝

老虎好似易聽

Vvd / Gini / Ali

玩一個已經要仆街死啦
數3個
自己死去開小圈子啦

你講到咁撚誇張ma

力子啦
佢個啲似esl學得好個隻無口音標準英文

老虎唔計

玩一個已經好撚誇
已經洗撚咗成日講你條垃圾
3個屌你老母開新壇都得

你要做到自己咁肉酸咁小家都冇計

摩仔

本身想挽留
不過你鐘意啦

對住你我係咁
唔見我周圍屌其他人係屌你

所以咩標準都係由你定
咁你實講贏架

tsimikas啲英文幾易入口
嚟利嗰陣聽過

而家你開3個嘅標準
唔係你中意咩
入嚟講利post講日常嘅
你就嚟吊人
咁都唔屌得

你今次係咁撚有道理嘅話
大把人出黎幫你口啦
自己無事生非係到嘈

牙南

屌摩仲應該唔計

Presentation介紹teammate講過he is xx she is xx然後Me is奶西
Professor叫我正經啲

訴諸群眾

琴妹我撐你
韓妹成日pm sd圖比人
不過我冇撚理佢

應該水貨我覺得都算好聽

到18號先有波踢 咁對獌實閪波都似

班撚屌抖咁耐會唔識踢波

屌你痴撚線
人格謀殺到咁撚樣

你因住比人話小家

唔係應該點介紹

屌你老母啦成堆人收過啦

你仆街死
咁樣屈鳩我

🤷🏻‍♂️

佢覺得我講me is係專登

本身都唔係太識踢

波台敍利亞
又開戰

一個鐘推七頁都有啲顛喎

搵條友主持下公道啦

淨係扮po ig cap screen 扮自爆都幾次啦

當年有我妻嗰陣仲撚癲啦

唔怪得又推咁多頁
劑劑都係有佢份

天真嘅我以為fsg簽左人先推咁多頁

咁都唔係tg dm丫屌

話咗唔簽人
唔使諗

me 奶 your西

你追po先啦
今次佢無啦啦咬鳩我 無事生非

Goodest English

收嗲啦繼續扮呀你
你未del之前個ac個時sd過張圖影住張麻雀枱同間房呀

咪玩啦我都收過扮咩無

新利

唉屌你老母碌柒啦

i ammmmmmmmmmmmmmmmmmmm

2021年都冇得去旅行架啦.
放黎抖抖囉

你邊位呀....

獌近排士氣十足

夏季all in包皮同upxxxxxxo

簽左人會無人推po

去晒打丁

連我都收過
影住張枱有碌水煙果個嘢

屌

我冇上當
睇完就算當冇野
係佢而家話冇扮哂野咁好核突

仆街咁都有得笑

小圈子call馬到有啲假

好似得我未收過

諗住我真係小氣jer佢
點知又比人篤爆

你青頭所以收唔到

係啦係啦
我實信上黎扮自爆吊狗公但唔會係tg dm 吊啦

不過真心 利啲仆街 當睇低佢又翻一翻身你睇
正西波黎

明顯係佢地私group call馬上黎接龍講幾句

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

屌
佢已經痴撚咗線

Cls真人真事

我都未收過
不過水煙同麻雀枱兩張相見過

笑撚死

鐘意翻舊帳都冇計
依一排講野行為都收斂翻唔少

dllm
以前有女㗎

歡迎加入小圈子

我同啦P嗰次好睇d定韓妹同牙琴?

師弟惡撚到

係囉你都唔知我邊位
咁做乜要spam msg比人tg
好彩唔洗收你啲水煙圖 剩係收sticker

一張相嘈咗幾個po

私group小圈子call馬

點止一張

咁都小事啦

3個
呢到幾多個

講唔贏又屈小圈子

韓妹牙琴呢套係真情
有排睇

仲要大大聲話admin難做

終於出黎拿極權主義師

想含明
但唔受佢含

內戰精彩程度排行榜
1. 韓琴大戰
2. Heggem vs 波子
3. 啦P vs 叔

啱
好似喺度曬緊命咁
咁有心機嘈咁耐

上次就唔係咩

本身都無人想插口
你好地地講咩無spam msg比人

佢自已都認小家 咁有咩計

我全職廢青
冇得office屌閪好傷心

一個願打一個願挨

我係小家
但係而家你比人篤爆點計

真呀 我投力子一票
但啦子未走既話我會投啦子 好好聽

其實荷蘭幫都唔錯
ali 講得咁好真係天份

英撚尼講糟糕算最好

上次都係
但今次應該有排睇

一句到底有dm定無？
岩岩又話人屈你宜家又話翻舊帳想點樣？

關於科學咞究 研發/發明一件樣嘢或者創立新嘅理論 要得到眾多professor認同先得 再加上個result唔一定應用喺所有cases 每個cases都有佢獨有嘅情況 視乎你嘅assumption making

所以研究成果快過你唔係問題 重點在於研究嘅整個過程嘅邏輯性 合理性

咁先第3

條友chill到識八國語言

same
冇女約出街

易清主持大局

唔好問邊個係deleted account
唔好問張expired photo係咩嚟

原來韓狗真係咁鍾意釣利撚厹
好彩我呢d不問世事 咩都無收過

有頭3算好

此po已完

Weak

佢一開始個ac佢自己del鳩左啦
韓妹咪撚扮啦

唔係咁快玩撚完下話

嘩

男人同男人嘈係咁架喇 好快完
女人嘈先精彩

一陣人地話你拎兩部電話扮佢屈佢上黎搵食吊狗公牙

喂 我反對
Heggem 潛撚左格咩劍

果日我有上水氹波子

佢快過你又可以早過你form到條theory出嚟
你都係乜都做唔到
所以好多細team係唔係好敢去international conference
人地大team三個月可以做到你一兩年嘅data再過埋你頭
明嘅會明

冇dm 冇下文過
佢地同一幫人 即刻一人講幾句都夠人格媒殺我
我嘅翻舊帳係指咩吊狗果啲
但路p外一個都up唔出

花生味濃啲

講左幾多次我係小妹

成年前已經扮定
嚟捉佢呢隻老狐狸

夠啦唔好咁痴線啦

即係波子打稻草人

收嗲啦
個日係修頓玩完人鏈之後
你有係grp問有冇人去下場飲酒架

冇下文唔計

公道自在人心啦
唔止我有呢啲
其他利子話到口邊留三分啫

扑左你個師弟先
成日追撃我

你都成日笑鳩我冇女喇

貴po真亂

Me都有
好多利子撐波子wor果日

heggem 走去鞭波子屍
波子想屌佢 heggem 就潛左
嚴格尼講無格過劍

我係師兄

兄定妹牙

唔使理佢
佢人妖

咁台長同韓妹可以上榜

我要割一割蓆先 呢d野完全唔關我事

你反正都無女
轉行搞gay差唔多啦

師姐先啱
多謝提醒

你同台豬啦
真情到

唔通你係師妹?

雖然我都覺得我搞基幾有潛質
但不了

原來咁淫亂
一直都係得我一個傻仔

Admin都辛苦了 係難做嘅

有個咁嘅人點唔難做

得你一個叫春

hug

你office 有人妻啦

On9應該一早唔撚比佢入

咁快想學扮無叫過

宜家先知

淨係韓妹阿叔都幾廿個對手

無波睇有哩啲花生食下都好

又要玩Cap圖Bin屍?

寧願睇大波華對波

你大把啦

仲有成7日 可以慢慢食

關我咩事

其實又未結婚又未拍拖，
做下厹或者釣下仔好大罪咩？

嘩 口味會唔會太重

樓主pin this

仲以為你同韓妹之前單野嘈完當無事發生過

痴孖筋 今日嘈得仲勁過之前

其實好小事
但唔好咁揚囉

咩叫波皮黨？

分場合

個個都知就好大罪

追住啲女嚟奶但波皮都掂唔到果啲

後生仔咁好宗氣

最大問題係冇吊我
今次真係幫佢唔落

台長都吊係唔吊我
屌嬲呀

法國路P仲未上水幫拖

其實都唔大罪
肉酸無罪嘅
想提下呢度啲Ching佢地幻想中嘅女神係雞都不如啫

好似你咁唔使做咩

比狗我DLLM

做咩 ?

講起上黎一諗，應該都係佢9 dm人唔知吊中邊個係group扮台長

又唔約我食飯

一貼圖韓狗就收左皮

你係觀塘?

我地呢d叫清泉 你就傻仔

牙叔一個星期要返6日工
點食

咁都係你情我願姐

係grp有人扮過咩

扮台長果個應該仲大罪
好想知係邊個

大部分Ching都有俾佢spam過但無落疊
所以佢無釣 無釣中唔計
笑撚到肚餓

Lunch/Dinner都食得啦

係咪嘈完架啦

其實呢條友痴撚線 唔受溝上黎發癲 搞到嘈足咁耐

係架
咁點

咁爆

我同佢日日喺同一區食飯

但係咪攪到個利post烏煙瘴氣
本來比你攞嚟傾波嘅變咗攞嚟吊人
仲要唔係人人都知佢咩料
咁講得過去咩

無呢單嘢都大把人唔妥佢啦
路p出現前都屌過幾次架啦

咁牙叔係唔想同你食

利申先我鳩估：

假設佢真係group入面鳩dm人，其中一個比佢dm完就自稱係台長，因為個group好多人都唔係用番連登id，咁就出現左台長傾電話事件

所以嗰次好多人都企係韓妹嗰邊

call馬仲未call到味ching上嚟
係咪死咗🥺🥺🥺

可能已經一齊食過
只係冇相認

屌 咁撚弱智 鈎厹鈎到全世界都知

今次係咪真係要分家啦

請配合第一張相服用

咁你地屌佢還屌佢
路p果陣上黎叫春 啲講野方式得罪講句真係癲癲地
中間有人開韓妹波時 佢啲回覆又係火上加油咁
其實佢先係最借啲意想做鳩韓妹果個

唔係路p都唔知原來真係有人上當

ranka清早d貼圖咪唔洗嘈咁耐囉
你一貼3張圖 韓狗就收左皮 應該一早拎出黎啦

唔送

咁我同意路p都係仆街嚟
但我都唔會企喺韓狗果邊

總結路p先係高手 撩番起所有積怨出黎

路P真係自己on9姐
cow唔到就係到鳩up

路p表達得太差
嗰次韓妹講嘢又好正氣
所以勁多人企韓妹邊

宜家佢笑緊

點分法

你爽死啦食花生睇戲

放心
我會買定狗帶帶埋你走

點諗到張圖咁有威力
我喺tg group貼果時剩係啲人話佢地都有收到類似嘅嘢
之後就無再討論
點知條傻閪扮哂嘢
本身唔想插把嘴果幾位Ching都出聲

佢自己一個走
我哋成班咁開心

韓狗自己一家
另一家係利撚除左韓狗

#640
佢仲好意思話自己無dm過人我一睇都

唔使
我會追住你籮柚黎咬

Gay佬同小妹

心諗你班傻閪 我扮弱智上黎叫幾句春 就爆咁多個po
勁撚過利踢得差時俾人屌

做咩推得咁快 追下po先

誠信破產

難得大家有計傾

你地人格謀殺佢

細個真係比狗咬過籮柚
好彩係狗仔唔係好傷

食緊花生

成班唔使番工咩，推得咁快

等我起一個家先

一出圖即潛
真係無咩戰鬥力

推俾後join睇
再睇埋pin

覆都費閪事

得你同人妻

爸爸
唔好唔要我

我想結婚呀

其實溝仔無問題
但係呢到咁多純情毒撚
放過佢地啦

不嬲都有計傾

支持清理門戶 仲要迷沙

韓狗就好似政府咁 講乜都話無先 但1秒後就會比人踢爆

呢個真
真毒先成日上水

咁迷沙無罪既

Gay佬香港好似結唔到

當比個機會a0姐

你唔係仲讀緊書咩
咁快諗呢啲

講到純情毒撚你一定係第一

溝通經驗囉

唔見佢比機會路p

路p話佢a1架

正

俾左啦 不過把握唔到

唔係之前嗰個移咗民
宜家應該已經登咗記

用呢句flirt人妻

路P Kam喎

咩驅使你咁快想結婚

我想耕田

躝卡

我幻稚園喺天水圍讀 果時有得耕田
印象好深刻

未有證據前 仲以為佢釣厹係都市傳說
點知原來係真

ranka算好喇 唔一早踢爆

我自己都忍唔住笑

因為愛
認真
冇對佢發過火

咁

係幾難頂既睇落

我中學係印度miss教英文
所以已經聽慣哂

明明句 喂呀 期望嘅回覆係第二句

但要間中嘈下交條路先行得遠

係咪之前嗰個

一生其實只會愛一個人

其他既只係like 唔係love

個句污煙漳氣真係畫龍點睛

願者上釣
由佢啦

想嘈之前已經好返

a380玩弄毒L

得一個

最近台灣可以

因為我同大部分利子一樣係對佢完全0興趣
佢send張disappearing photo俾我我第一時間係cap圖先
不過張圖唔知係咪真係佢就唔放出嚟了
但都係果啲支那雞網紅樣 我諗都係偷圖

啱
講咗兩年溝女
都未實踐過

人妖都好似係

當拎下經驗囉，
好似依家啲幼幼中堅咁

佢只會去其他post繼續釣 睇下邊個有福啦

遲啲無左武肺影響 可以去做下義工
好多性格好嘅女女
又幫到人 同啲細蚊仔玩鳩下鳩下幾開心

其他po我理唔到啦

其實佢除左呢啲野 講下波係ok嘅..起碼場場西波都會見到佢認真講波

識唔少喎

即刻無晒幻想

我都想試下做義工

原來你對韓狗有幻想過

比人打稻草人都排第二

要cap

我以前喺癌科做嘢 成日去麥當勞叔叔之家同兒童癌病基金啲活動

而家無啦
等武肺完左

認真 之前路p話佢個真人樣吸引到佢 我都有少許幻想過 但我碌鳩唔會蓋過我理性

有冇d做執垃圾
唔使對人

路p之前我一路當佢男人

咁做義工嚟做咩
你而落街都可以幫人

唔係
但講埋咩樣呢下底牌 真係唔使貼相

你對住鏡就得

路P形容到好靚
分唔到真係咁正定係路P沉哂船

華生

我係垃圾

比清想執你一劑

可以執你一劑嗎

我諗住扮下中二病講啲懶高深既野架咋

2劑

佢形容到好似仙女下凡咁
所以之前試下玩一玩 有幾次專登用d甜言密語勾引下佢

因為咁我block左你
以為你係佢老襟

基於呢度充斥住大量有鳩絲呢個大前提
你咁諗都係情有可原

叫我？

屌 炮妹就咪搞啦 撩人做乜
我陪你叫下春好過

連你都變埋

其實利po咁多小妹 都好難得

波子是最好的
同路人

我係無鳩巴

入利po 真心膠化

睇得比狗多

不過大部分都係有鳩嘅

從來不想走 轉淡都死守
想再飛返 下課後教堂邂逅
回歸到我們 在最初 著了魔
光陰早跟你消磨

求時光倒後 刪去多少週
都要飛返 共你熱吻的宇宙
美好一對 給冷落
是常有 我愛你卻非虛構

好鐘意刀甲呢隻碟 同果陣既stephy

Btw
中東佬叫完春味

真係小妹黎 大家都知

春係叫唔完的

剪左個柒頭啫 成十幾頁有排追

好過有鳩絲 我唔歧視你

利po 除左live / 轉會窗/ 牙琴貼新聞之外
全部都係9up格劍同叫春

我妻係邊個？

估下韓狗仲會唔會上水

update下大家
樹仁妹同出去劈酒執屍既進展啦

我妻同學我老婆

唔好講咁遠 路P果日推得仲快過live po

我妻同學我老婆
嗰陣沙高仲喺到

傾波is ok

睇640樓再睇pin
完哂

估佢會傾波

屌on9

今次真係狗也不吊

其實分分鐘好樣過韓妹 波又大過佢

依到啲青真係好撚癲

果位青太想愛 太孤獨了
原諒佢

@易清

搵到間難食過唐順興既雞髀飯都幾佩服自己

同你一樣

有無人覺得韓妹有啲慘

認真點解到宜家都無大波驊後生相流出

你氹返佢

原本係我小家我追擊佢
而家佢講大話比人篤爆自己攞嚟怪得邊個
咁多個人都話有佢就話人call馬小圈子圍爐
一出到圖佢就潛
全部都佢自己攞嚟

你唔好咁癲啦
搵韓妹同大波華比
係都搵姐姐先好同大波華比啦

無
覺得你得意就有

無

Sorry

風花兄揀大波華定葉劉牙

你個sorry令我諗起路P
嘈緊無啦啦say sor話唔想大家為佢嘈

sorry

大家嘈還嘈 可唔可以唔好講埋我

范徐麗泰後生真係好撚正

釣狗公無咩意見，要講既上釣個啲憨鳩仔仲好笑，係釣佢坦蕩蕩直認仲好，反而講大話真係唔頂唔順

我覺得好醜怪

Sorry我提先
唔講了

頭先google search 真心ok

冰處理

真心咩我由細到大都係天水圍住
一塊田都冇見過
屋苑樓下整啲有機耕作就有

比人捉黃腳雞咁

台豬比韓狗釣過已成不可磨滅既事實

我以前係 天樂幼稚園 喺景湖居隔嚟
間幼稚園入面有塊田俾啲細蚊仔種嘢

都唔係我黎.....

好過你
台長至少冇cap圖

你吊杰0就

估佢後生應該都幾大波

係外圍個啲
天恆後背底 濕滯公園個頭

而家應該無晒

個個話做農夫
冇人考慮魚夫

你成個人都好樸素
唔怪得咁純

中學果時有一排好沉迷釣魚
果時成日喺屯碼坐船出去沙螺灣果度釣

我立即屌你老母

戒左色 阿門

毒撚係咁

景湖居個邊我少去
可能我住近西鐵站，呢一邊一早發展咗

好精彩
一日未死 利po都仲俾到歡樂我

係咪死左🥺🥺🥺

係咪死左

reported 好多bot

我中學都成日釣

樂子又笑人

想唔想做愛？

同你係屋企既地位有無關係

屌你老母仲有兩個鐘收工

收完工叫春

他朝君體...

叫住做 先捱到收工

利po好多單身小妹

終於追晒post

釣緊魚果時就同啲fd玩小小帝國

結左婚就當自己閹咗

你都有閪屌
點同

冇波傾好少入黎食少左好多花生

好man小妹濕晒

咁冇撚用巴呢？

睇AV硬完先屌係責任？

有緣既自然會做

可以放番4點半係人生一大樂事

牙台記得好多野的

點樣有緣

佢出名小鳩氣

自然插入

情到濃時自然有緣

呢到出夠小氣怨婦

跟

唔解釋清楚記一世

奇蹟插入

唉 人生為what

想睇下 點樣有緣做愛

咪睇咁多AV啦 壞腦啊

你有緣就會睇到咩叫有緣做愛

看到倒台的一天

美國國務卿龐培歐取消美台交往限制，但拜登任命的國務卿布林肯（Antony Blinken）接手後是否也會貫徹；拜登交接團隊官員9日以背景說明方式表示，拜登將致力落實台灣關係法與「一個中國」政策，持續支持和平解決兩岸問題。

我驚係台灣個台

我要重申 我唔係唔識睇咩係有機無機

好sweet喎 喺老婆眼中 佢係好老公
佢老婆濕晒

喂 又jer

哦

唔好意思
習慣左手勢

其實睇你點睇
一個盡責既好老豆好難得

你都唔係真心和解既

包裝紙會寫住organic

我寧願湊氣都唔打機

抵啦

呢個ok 11/10

笑左thanks

留名聽故仔

湊仔

和解，ok?

比青有仔？

jer仔

Ok 咪再jer住哂

想知請join 我披床

佢唔jer你我唔jer韓狗

咁你jer硬韓狗都得

唔係咁易加我有fd話頭一年唔洗訓咁

how much？

可能我地好似爸ching咁結左婚生左b都會樂在其中喺呢啲嘢度嘅

咁點和解

講下笑啫
唔jer唔jer

仲喺度嘈緊

1001

多謝大家推得咁快

bot Nga又做bot

唔啦今次

湊仔女好玩

佢地唔扭計既話

1